終於等到跌落第二既機會喇！

笑到最後

YMCA!

好撚癲

不如輸多一兩場啦
個壓力會再細 d

終於等到

猁狗腦殘係人都知架啦

話題高手

會員腎結石來

輸多兩場要爭四壓力仲大

始終我地唔習慣做lead個隊，好癲

始終我地唔習慣拎冠

猁狗或成最大贏家

兩場難d，三場就瀨屎

好有急不及待想玩玩了既感覺

輸到爭唔到冠咪冇壓力

學下熱狗啦，依家咪冇哂爭冠壓力囉

原來當年謝隊一片苦心跣利記落第二
各位手足誤解咗隊長

完季就話今年只係磨合期都拎第2,下年收成期又可以keep住打j

假猁
唔計

YNWA=You'll Never Win Again

玩未來邊夠熱狗玩

輸多一兩場或者唔爭冠咪冇壓力囉！

有壓力因為世界在乎你
冇壓力因為你在乎自己

☕️話題高手

YNWA? 次次見到呢句都想笑，Karius即刻放逐，猁迷爭緊冠上晒腦，仲有無人記起佢

贏國d fd

利迷記性不知幾好
對上一次聯賽奪冠仲記憶猶新

拓海上身

因為YNWA對karius 意思就係同佢講You Never Work Again

真係個個都痴撚線
一係就好似呢啲咁精神分裂
一係就好得閒咁成日理其他球隊啲野同埋搵交嗌

利狗

有得lead緊係寧願唔lead啦

我係利迷都冇眼睇

唔習慣拎英超冠軍

Lead 唔lead 利記都係無英超加啦
安份守己做二奶咪算 係都要搞搞震 仲要搞左大半個球季做榜首 算你執到加啦

不在乎天長地久, 只在乎曾經擁有

重奪歐聯資格
算唔錯啦

贏輸都可以打飛機

依家主導權咪係番利到囉

猁真係痴線得好緊要

都未win過,何來again

我利咁大進攻火力都要跟住鏝尾 就係要學佢走法 到最後先過佢

一路睇樓主既片一路播菊梓喬既歌, 別有一番風味

屌你老母fb班on9仔影衰哂班猁 到季尾四大雞胸就衝出黎話大家都盡咗力，今季既爭冠經驗對將來好有幫助，下年加油睇波睇到自己對波落後緊都唔介意就死撚開啦

利申: 猁

自我感覺良好

我仲未認輸喎，人地少7分都追到上嚟，我地都只係暫時少1分咁大把~驚__呀，唔好同我講利物浦輸咗啦，我會大聲咁同你講“XXXX踢L完啦咩"。

覺唔覺利狗都好有魔性？
想學暴狗反cup

其實你地串乜
望下mc 賽程先啦

當自己係拓海?

YES!

利迷蒲頭

又割席，睇緊做利迷要入紙，批左先有資格做認可嘅利迷

俾人笑到最後

youll nevev walk again

難怪當年謝拉特冼親，原來因為lead住人搞到周身唔聚財

但上年曼城都係咁wo，又唔見人地下半季俾人追返
腳軟就腳軟啦

其實佢打完篇嘢有無打冷震

季結第二 , 下季又可以俾壓力其他球隊了

領先一球永遠很危險

人地冠軍經驗多好多

呢啲先係真利 YNWA